[長文非引戰真勸告]一個深黃對港獨派連登仔圍爐嘅諗法

前晚凌晨發左一次post 但太夜沉左 所以開多個post打返更詳細啲 唔使話我係p牌點點點係五毛 相反我唔係會話你地港獨派係五毛帶風向

啱啱係另一個post到見到 話港獨係開天殺價，中共就會打個折畀我地自治，我想問呢刻香港有咩籌碼可以獨立到？ 呢個post唔係打壓反對港獨理念，係講現時呢個環境一定係未準備無可能獨立。當一獨立呢件事香港自己人都未準備好時，可唔可以唔好急 一直只係話港獨太急進 應該放慢啲。

1）港獨至今仍係少眾理念不得不承認，不能強加於大多數民眾運動共識同理念
2）太急進太有爭議性，難得大部分運動支持者認同，運動支持度流失直接影響人數同結果，影響國際戰線
3）獨派公關文宣討論嚴重不足，唔識轉彎直腸直肚，易惹人反感，應學習語言包裝
4）港獨現時可能性極低，可討論但不應主張，應先爭議沒有爭議性有大部分共識嘅野先，雖然都係難但最少大部分人支持

首先，連登唔係香港大多數 只係一部份後生仔係到圍威喂咋，問心有幾多上左年紀嘅香港人會支持？連我作為一個深黃我都不認同改香港獨立做新口號，而且亦唔支持或認同即刻要港獨，而且會質疑其可能性，試問你地又點爭取淺黃中立人士支持？

要成功，就要學下語言藝術籠絡人心先，如果唔係我地一直唔使做咁多文宣？有時要做嘅野唔一定要講出後，講出黎未必對事件有幫助可能變到更壞。人地侵侵都要係一路口講同閘大大係好朋友，另一邊就一直做9佢，不嬲陰濕狗背後做事好過你明刀明槍。又例如你第一次溝女想上佢屋企同佢有進一步關係，你都會問佢可唔可以會廁所飲杯野坐陣呢啲藉口，唔通一黎就同佢講想同佢上？ 兩個方法大部分女都會受第一個，如果又係一樣，係要揀個難聽嘅做乜？所以大部份自治同港獨點解寧願揀前不揀後。

而且人地美帝因為你香港仲有價值先幫你幫到出手，理由係幫你捍衛民主人權，如果你宜家變到爭取獨立，美帝想幫都唔得，唔通美帝講到明幫你香港獨立？

軍事黎講， 槍又冇支，軍隊又冇，你估美軍會駛架軍艦黎同你打仗？唔通你叫幾下又會真係比你獨立？ 你估冇外國幫真係可以靠到香港自己獨立？我只知如果搞到外國冇藉口幫香港，香港就一定冚家剷。心急冇用，你要三個月時間變到大部份支持香港獨立？和勇不割都用左五年，宜家要人一個幾月就要人接受埋港獨，真係天真過天真嬌。

就算中共真係唔同你打仗唔講軍事只講經濟。就算聽日大陸即刻畀你香港獨立，但你一獨立大陸就一毫子生意都唔比同你香港做，咁你獨立後可以做咩生意起翻家？美國外資仲點靠你香港搵人民幣？咁你個香港對外國仲有咩用？ 一切都係講利益行先，唔通仲同你抄港股？ 唔通做咩痴膠花工廠妹？做返工業？就算我當你成個香港五成人肯做，你覺得外國會俾生意你做？人工又唔夠東南亞低，技術又冇。事實上香港除左單一金融物流嗰d行業，其他乜行業都落後緊人地外國同埋鄰近亞洲國家，人地外國人做咩要幫襯你一個冇技術冇品質保證嘅亞洲地方仔？一個只係靠炒賣嘅地方冇得再靠炒賣咁點先可以焦土攬炒完後浴火重新？同埋你估真係咁多人想同連登仔一齊食草？

係唔啱聽，但就係事實。一句口號足以影響整場運動人數支持度，人數支持度影響結果， 環環相扣 不爭事實。你地話點解時代革命又嗌得香港獨立就唔嗌得？因為就係要用語言包裝，自治光復呢啲仲可以俾人走下盞兜下偷下雞，根本獨立未係共識，係連登仔自己係到圍威為。人地台灣離大陸咁9遠都獨立唔到，美國都唔敢承認台灣係國家，仲係承認緊一個中國，咁你香港宜家有咩能力去獨立？或者有咩利益可以叫到外國都幫你地手爭取港獨？聚焦返大家都認同嘅共識先，一陣乜都未爭取到就畀一句港獨搞到內訌先。

大部份人（包括我自己）係唔想港獨騎劫啦呢場運動。要香港獨立前提係要中共滅亡，支爆或民主改， 中共一日係到你香港都唔會有一絲機會獨立到，呢個係現實要面對。新疆死左幾多勇武都搞到宜家咁，解放軍武警未落黎三萬黑警都夠香港人做。犧牲完可以換到民主自由返黎我相信有好多人願意做，但有幾多人已經準備去犧牲而換唔到任何野返黎？

唔好一黎就要人地接受你咁極端嗰套，仲要話其他人就係幫中共打壓自己，如果現時大部分香港人都覺得港獨可行，咁香港民族黨理應已經成為香港其中一大黨派，當然你可以話佢地黨係一直被香共打壓先咁，但兩者邊個先係主因顯而易見。（唔係沒去民族黨嘅奉獻，我認同民族黨係有做事幫呢場運動）但唔該做事唔好咁心急，就算宜家有武器畀你地，你估有幾多人真係會拎上手去打仗呢？我唔會話冇，但一定唔多。所以港獨係未成氣侯係真實，唔可以唔承認。可以討論但唔好用畀人睇到係有意無意有騎劫呢場運動嘅諗法，一句口號你地可能只覺得係一句口號，宜加打緊外國援助制裁，大部分人只怕影響到之後結果。

宜家港獨派最主要係要爭取大部分深黃淺黃支持你地理念先，唔係一黎就爆出黎要人接受。 唔係唔俾你地講，你地可以自己獨派搵一日出黎出黎宣揚你地自己個理念，而唔係係原本計劃晒要做咩嘅日子出黎嗌口號變相騎劫 睇人數就知道你地港獨理念現時嘅支持度滲透度，唔係割蓆但你地可以做測試。

最後一句 呢場運動點都唔割 你地要做都唔割 但奉勸諗清楚先做
光復香港 時代革命

agree
根本覺得港獨係發夢
不過呢個就係冇大台嘅壞處
一百個人有一百個諗法

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

自推十連

01

02

03

04

05

06

07

08

09

10

同意唔同人有唔同諗法
討論做都冇所謂
但只怕被騎劫

自推

再推